唐英年稱「屁股指揮腦袋」官員任行政總裁仍以藝術主導

政府宣布，會借調政策創新與統籌辦事處總監馮程淑儀出任西九文化區管理局署理行政總裁。管理局董事局主席唐英年說，因應現任行政總裁栢志高將會離任，管理局要全球招聘請新人，期間要有人做「替工」，而特首支持西九發展方向與計劃，願意借調馮程淑儀。

被問到公務員出任行政總裁會否令西九發展死氣沉沉，或引入官僚主義限制藝術自由，唐英年說，相信政府官員不論出任甚麼崗位，都會繼續「屁股指揮腦袋」，意思即是官員坐某個位置，就會做該位置的工作。

他又說，整個文化區的原則都是藝術主導，相信政府亦全力支持這項原則，因為假如文化區不是藝術主導，發展會受限制。

栢志高原定明年8月約滿，會提早於本月底離任。至於栢志高是自願或被要求提早離任，唐英年說不評論有關過程。

由細到大，蝶蝶都覺得唐英年似小丑多過官員，無論係講嘢方法、言論定係做嘢風格。

唐家幾多生意係大陸
你估佢地仲走得甩？

有咩所謂，最緊要對黨忠誠

BTW,正街斜啲定係佢個膊頭斜啲？

未聽過人咁樣類比

幾時輪到呢條友吊吊揈

新昌條數搞唔掂

邊國文化係用屁股指揮腦袋？
唐生，我想知咁痾屎時個腦會發生乜事？

林鄭就真係屁股指揮腦袋喇